成班回教球星唔敢LIKE基沙文篇野

屌你老母呀 黑人係美國拎盡社會福利係度扮受害者

回教手足被種族滅絕, 不了 唔關我事

阿森納又贏

場場波都要睇班仆街黑人跪先嘔心

呢下真係respect佢，不過巴塞班法國幫都有like佢個post